【黑警中肺炎】三萬個病人 [原歌:十六號愛人]

手足支持 黑警沒法醫
全城都喜慶 全靠武漢肺炎
才可把攬炒加碼威過實戰
當佢上次去食飯時 只希望個個有事
防暴有病患祝福佢無人醫

想起當時 蠢也沒法子
毅進仔可以 碟燒鵝分開夾沒有意思
原來武肺最愛佢不過暫時
人數每隔兩日都多過上次
一變四 四變十二
來到這禮拜更加happy

齊慶 佢老母冚家中武漢肺炎
隨便吐兩下口水都比以往更作討厭
偶爾我亦願佢人傳人 能上去救災別再擰埋面
佢似乎未確診 一個個廢到唔係人
還稱要上去救災 盡量集結給黨的吻

沒有外遊 都變到白晒
當你要愛國變強大 要中嘅就快

救高人幫手睇睇

P牌仔推唔到

中規中矩，留名

各位大大俾啲意見

落力做最好 得不到推po

一變四 四變十二

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

我諗唔到

有冇人

有冇人打賞下

冇人理